
Jugando con Java-Libgdx (en eclipse) tratando de recrear el mítico juego de rol 2D argentum online. Por ahora solo maneja un pequeño mapa con un jugador el cual puede moverse en el. En pre-pre-pre alpha